Jmenuju se Eva. Jsem z Kazakhstanu. Moje rodina je otec, matka, mladší bratr, můj přítel a já. Můj tatínek se jmenuje Adam. Je dobrý novinář a redaktor a rád čte knihy. Je vysoký a trochu tlustlý. Moje maminka se jmenuje Eva. Pracuje jako překlatelka. Je hezká, milá a veselá. Je moje kamarádka. Ráda se dívá na televizi. Můj mladší bratr se jmenuje Adam. Je student a studuje logistiku. Je vysoký, chytrý a moc se mnou nemluví. Mám rád počítače a sport. Můj přítel se jmenuje Tomáš. Je student stejně jako ja a studuje pozemní stavby. Je hezký, chytrý a fantastický. Má rád kolo a lego. To je celá moje rodina.
